［廢中自白］係你地話我知雞蛋撞石牆唔一定死梗 “

身為一個三字頭既中坑，由細到大身邊既人個個都係抱住槍打出頭鳥，精人出口笨人出手既態度，明明係自撚私，仲要滿口歪理自覺係聰明，個個都話雞蛋撞石牆係戇鳩死撚梗，我呢種人永遠比人話係死蠢
_
由皇后碼頭菜園村到雨傘，我見證 住香港無數社運都好似係失敗收場
本身呢幾年成家立室開始慢慢變得 冷感，覺得做乜撚都冇用，香港冇哂希望

但係而加見到你地班後生個個為左香港付出，明知要坐監，明知要比人打，明明自己好驚，都要企出來，我終於明白到十年來既社運表面上係失敗，但最撚成功係播既種孕育出你班公民政治意識咁強既後生

突然間我覺得香港係有希望，原來而加既年青人唔再係自私當聰明，會為自己既家犧牲同付出，特別係立法會個晚，就算我當寫“時好似好多人一樣唔明點解要衝，但睇親一齊走段片都喊，就算老土都要講，真係散發出人性最光輝既一面

雖然呀叔我而加年紀大，體力冇咁好之餘唔似以前咁冇負擔，但正正因為咁我更加覺得自己係欠左你地

原諒我已經冇力冇膽衝，只可以每次有遊行都出來企係你地後面做人肉布景板默默支持你地，另外平時返工一得閒就搵新聞post上reddit做下鍵戰，搵下圖同新聞片剪上youtube

經歷左呢一個月，心境好似少林足球班師兄弟咁熱血返哂來，而加場運動越拖越長，希望有心睇我post既你可以一齊保持住呢個熱血既心，亦都多謝連登所有巴絲，你地既努力一定唔會白費

琴日有個阿叔都搭住我膊頭同我講同樣嘅嘢